紅磡火車站果個停車場, 近年治安有冇改善?

小弟住紅磡既, 最近想出車, 車位真係好頭痕
仁孚果d 又要排隊, 租私人果d 宜家郁d 都過4k
本身有個係紅磡灣中心既, 但果個場真係...接受唔到

紅磡火車站果個場, 今日去問過, 其實好似月泊都有位
個價又要相對地ok, 但一search 好多舊post都話治安勁差

想問呢個場有冇巴打有泊緊月泊?
或者有冇其他選擇?

泊咗幾年流動月租 冇乜嘢
平時都多見到啲staff揸住塊板巡邏 mark下車牌
係有時有人sip下劏車卡片

利申日本舊車

凌晨冇lift 落就窄洗啲

唔該哂, 聽落又好似冇之前d 舊post講到咁恐怖
咁近年仲有冇聽到有d 爆車/偷車事件?

利申: 黎緊想買架係少少舊款既歐洲車
但唔知會唔會俾人誤會係靚車

冇lift 行樓梯? 唔會好恐怖掛

人哋泊牛馬波子都係咁泊,冇lift行車路落囉

唔係話多 但都有靚車泊
個場有架舊款Rolls Royce長泊
有排見有人月租泊林寶法拉利
所以我覺得冇事

你諗住買個架係classic car?

佢講緊應該係後面個兩部lift
前面兩部係24hrs 使乜行

有差佬簽到薄位
同見過有差佬

都係十歲舊車benz 仔, 所以唔係咩特別靚既
唔該哂巴打, 經你咁講我放心少少租啦

你最後一句再加埋個利申真係畫龍點睛

咁得啦 個場大部份都係咁上下嘅車
未來鄰居

泊到咁唔就腳

拎車要行去拎

泊完車攰到死 又要行一段翻屋企

落雨仲衰

比多少少租翻樓下

hi 鄰居
我聽日應該就會泊入去
學你話我今日都去左行左一圈, 都ok多靚車泊緊
仲有好多架仲靚我十皮既benz, 應該要攪都未到掛

頭先同個阿姐吹左兩咀打過下牙骹, 都話近幾年都冇乜事
同埋仲要停車場下面就有報案室, 應該冇咁沙膽掛

都衡量過既, 咪泊住呢度再搵個更岩既車位囉

睇下到時認唔認到你

個場啲閉路電視多唔多？

就算架車貴有咩好擔心，成架偷左你咩
放心泊啦，大把靚車幾百萬咪一樣擺係度

康宏3500 一個月

樓豬架車似係10-20 萬到既舊款歐洲車。
我拎住10 萬cash 係街都唔驚人搶啦，你咁大架車驚人偷
先十萬

呢區之前睇呢度最平都泊過一排, 我知你SEARCH過咩POST, 但8樓有牛馬都冇事, 即管泊, 話事話你住EXACTLY邊個位? 我知入返區內有平位既3千頭, 要既留TG

鄰居